我地洗唔洗改下d口號

例如由煲底見改做英國見

英國移民，唯一出路

光復香港 移民英國

香港人 移民

我係英國人
唔係香港人